有心事嘅入嚟擺低 冇心事呀入嚟吹水（362）

唔小心三百六十二咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直接 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題&nbsp;

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦&nbsp;

希望多啲人討論歌詞&nbsp;
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲&nbsp;

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po&nbsp;&nbsp;

Hi

開新po留名是常識吧

新人留名

詩詩你去唔去6/10o既網聚

都係照舊冇emoji

直接講 反正冇可能

八蚊rmb

約咗朋友 下次ok?

點解要理精神病人

下次下次下次大概可以

sor我同c dog嗰日拍拖

其實佢鬧邊個係

so sad
果日你玩得開心o的(揮毛巾~

唔係你

ok la,我會照顧佢la

有拖拍真好

冇

唔好咁灰啦 (拍左肩

從轉身那刻 偶遇你 竟覺得 踩過的積雪會散發電油味
從親嘴那刻 閉著眼 都記得 這舌尖充滿了泡泡浴香氣
右角的燈柱折射你 面目神秘 卻不怕下個旅程同赴生與死
那整晚談話還未及兩句 跌了三根煙蒂融化了四周禁地

我極度懷疑首勇悍·17係同之前耿耿於懷系列有關

西瓜明今日去咗邊

留命

西瓜明

好名

等佢返嚟咁叫佢

好名好名

今晚好早返到屋企
都係要做公司野

辛苦了
就好似放假 都要聽公司電話咁

磚磚

我一見到公司whatsapp就會精神緊張

歌兒

有時放假想好好咁休息一下 咩都唔理
但公司呢個時候 總係會打擾你
聽又死 唔聽又死

最後 都係死死地氣 聽個電話

蕃茄

你地係咪掉得太多西瓜落海

拍左肩~

西瓜明可能係水底食緊西瓜

就係聽咗第一次 之後次次放假都打黎

較飛行mode 打唔通就自然會放棄

第二日 返到去就仆街了

但係次次打嚟係剝削你放假嘅權利

星期三放假 又黎啦

其實呢打嚟嘅內容緊唔緊急呢
同埋你咩職位？

係 好討厭

風

心知被利用但唔知點反抗

點利用？

吃🐰🐰

暴力～

講了就自爆了

咁好難幫你

yes

你唔講我哋又點幫你？

心傷透之後應該點康復

需要自爆裝置嗎？～

講下啫 冇諗過解決

議而不決～

好靜

如早春雨水 未落下眼淚
或者你未信 甚麼都會過去

士氣跌下去 伴侶會逝去
也許 人人亦離去
我反而 學會珍惜
相愛 堅忍 和面對

梁漢文：信望愛

寫書

當感到厭倦 按動我按鈕 有自爆裝置

整個俾我ok

覺得應該自己整

幾時約

可唔可以假手於你?

謝謝

覺得應該自己體會整個時既心情

唔識整 唔自爆了 打擾了

嘖～

點解啊磚磚

我成日都覺得自己好阻住

阻住男朋友？

係呀

好憎自己發佢脾氣
好想打死自己 明明應承唔亂發脾氣

搵張紙 寫低唔會發脾氣 放入個護身符袋之類既野 掛係頸到當頸鍊

多謝我開左呢個傳統

若有機會 我要加返

向各位巴絲正式宣佈
我已經徹底放低左佢
就算佢同其他人出街po ig都無感覺了

手作不如試下自己開po
呢個po係想keep住人氣係個po到 而唔係tg group 因爲想有心事既人入黎個時 會覺得咁多人至少有啲人會聽下自己講野

淫海
開壞個要仲咁自豪

Why

諗通左 根本之前將好感無限放大
完全唔係愛情嘅好感

10月6號出黎網聚打7我

話說明仔仲深潛緊?

邊個係明仔

考慮下

私煙

c煙

佢依家叫西瓜明

因為係俊明

西瓜無曬貨都召喚唔到佢

俾西瓜扔死咗

應該係

潛咗成日水 都唔浮上嚟

一巴煎死你

可能同佢女朋友學術性研究緊

磚磚用磚磚柒我

實戰緊

點解唔可以係男朋友

咦~風都潛緊水喎

拎碟一嘢巴落去

齊唔到人學術性研究

你男朋友一星期入幾多次醫院?

呢啲交俾你哋

我唔打男朋友

我唔研究人體學

你最學識淵博

諗多咗

磚 唔開心？

深潛～

慘～

事緣係上面

其實king左未？

傻西瓜

蕃茄唔好咁負先 有時男人真係想同班兄弟把酒談歡姐

好奇點樣可以自動filter 走狗公同唔正常既人

有交帶無交帶既分別
唔同男仔都有分別

蕃茄妹真係要調校下男友 因為佢唔係好sick

睇黎你都有玩佢後門

傾個陣完全係得我講
佢話以後唔會咁囉

男仔諗野好唔同女仔
女仔重視佢地 出過街 食個飯 玩下 都想佢地講低通知下

但男仔會覺得食個宵夜 做過 激烈 性 運動 約男仔玩呢d野普通到不行 唔洗講底掛

往往就係呢d情況出現摩擦 出既唔係火 係怒火
甚至無限放大問題

咁就出事啦

唔係唔得，而係佢唔講
我嬲佢都係錄左一個音 打左一次電話俾我就完左啦
冇野比佢去玩更去同fd食飯更重要架啦

媽媽 睇黎你要問下佢 佢係點聽佢媽媽話啦

湊仔格局 是也

唔會將後面果句同佢講出口 出事㗎

唔好

佢睇完我ig story架啦
好似冇野發生過咁

但佢會diu9我夜返唔講聲
燥我同莊員玩得夜冇話佢知咁夜

佢有咩資格去diu我

diu你 佢係同兄弟去玩 無人會吉佢屎眼 同埋佢驚你覺得你唔鍾意佢同兄弟出去先hea覆姐

你同莊員玩隨時比人溝埋 佢唔緊張你理閪得你出夜街咩

唔會阿
事實呢d野唔需要再講啦

佢講時 你有無講 咁你呢？

其實大家都識expext同一樣野
佢都識有呢個諗法 咁係咪應該大家都要進步學下交帶呢？
其實佢又有咩難處定諗法無講出黎？
真係要叫佢出聲

本身就係一開始我見佢冇覆所以冇特別講
之後佢就燥
咁好啦 我而家有講啦 但佢自己都消失左
我就燥左 而家係邊個有資格去話人先

佢唔係同你講左咩

唉 如果你揸到上把位 而佢又肯死死氣氣聽你點來點去
都好過依家咁

我諗下有無方法🤔

咁佢又仆街啲嘅 做男人都唔幫佢啦

但有無可能係佢食完飯先出去呢

...又瞓唔到

3個鐘夠食5 6餐飯
好多可能性既
可能即約即出
佢都無顧咁多 又或者未識顧咁多 教下佢囉

打到1001 應該攰掛
不過ac應該被bam

又係幫auntie教仔時間

傾下計囉
我係燥到訓唔到 但我聽日返工其實好多野做 今晚本應該快d訓

咁應該佢知你唔鍾意佢同啲兄弟出街 所以突登唔覆你
你男朋友係幫唔落 但你會唔會諗下點解佢咁驚同你講?你唔係你平時對佢同兄弟出街太反感

一齊唔好瞓

平心一下吧～

係唔係

做數做program
Easy sleeping

忘記得 正無謂拖咁耐

還是那老話～被愛比愛人好

被愛的不愛我
愛我的我不愛

嘗試緊，已經比前幾日一諗起佢就喊好

詳情?我用男人嘅角度幫你分析下

老是如此～但總有幾會的～

根本鋪哂路 一分就搞小動作
呢d仔 唔要啦 復合只會更差 無謂咁對自己

明白習慣咗一個人會點
已經注定佢唔係啱既人 咁你值得更好 更好既一定值得你等待

好奇。點睇你男朋友?

放低佢啦乖
你值得更好！

你還年輕～ 且戰且看吧～

佢做曬功課未? 要做曬先好出街玩 會畀媽媽鬧

波波認真mode～

大家記得睇啱啱張圖

睇了

玩唔同手機 無電就玩唔到
一班人難預d幾時完 如果早走又難睇既
識交帶返say sorry就算好好了

擔心係正常 但同放心只差一線
如果你做到應該擔心佢出事 但放心佢出街去玩 已經好好啦

愛與關懷
好多謝各巴絲咁warm咁開導我

但有時真係唔diu唔會醒

好奇之麻

CS～

bor bor有野煩?做咩訓唔再

到

係咪俊明整？

無......啦 mola

對

明仔今日全日深潛

但有d人從未醒過 應該係無正視自己個病 心病

warn係可以安慰人
但diu係可以令人認清現實唔好錯落去

之後嘅post #2會係我啱啱post嘅嗰張圖如果我追唔切post 大家幫忙sd返出嚟

warm

錫身？佢受傷？

佢今日有事忙緊

好的磚

佢要人人跟佢嗰套， 莫名其妙

有d人一直錯落去
落左至少200個po

明仔嗰套係好 亦真係幫到我
但唔係全部情況都啱用 有啲自我中心到極點嘅係要diu

誰敢屌我家俊明

肝腎腰都重要
苦口婆心啦 唯有
仲有女仔必殺技 嗲

留意返
病唔係一個錯 最重要係肯面對
Warm同鬧可以並存 但要拿捏得宜係一個學問
同時大家都知道有時候某啲會員會出現口沒遮攔呢個行為
但唔好人身攻擊同留意當時氣氛睇人嘅接受程度去講返適合嘅嘢

在遊園地就要跟 規矩～是這樣吧

蕃茄 你都係 我好多女仔fd都係覺得自己啱曬
但其實根本係自己亂諗野 個男人仲黑人問號緊就分手

同意

Good idea

係邊一套 睇唔透

窮j振夫鋼 快追俊明 佢reject咗人 就係等緊你

我最驚女仔嗲 一嗲就心軟咩都應承

我打死他們

正常的～

眼淚同嗲係女人兩大殺器

Arm 一直學緊
對唔同都係咁
有d人會無視
有d人知易行難 還好

有d人唔識欣賞 會離我而去

但要正常級別女人先可使出～

部分男人去有某d位 轉數特別慢
要教

仲未瞓嘅

Me驚驚 容易心軟

一把煎落去

這幾天休閒些～

蕃茄 千其唔好咁衝動亂諗野

都話唔打男朋友

如果要跟 呢個唔係自由自在嘅遊樂場， 係變咗綁手綁腳唔畀大呼小叫嘅青山

大學係另一個stage
出黎做野又係

好多野要學識放低執著

這個世界本身是～

煎落去ass度 正 啪啪聲
然後呵返

sick ball

正氣

世人就是太多非黑即白～太多對立～

Hello 咁多位
D人名唔同哂嘅

hi cu

佢都唔算差啦 唔係個個都咁鍾意讀書架

睇返部舊手機啲相 原來自己仲有啲掛住人

我都係玩世不恭嘅男仔 一樣考到大學，一樣活得好好

但你男朋友正仆街 分手仲好

2x嘅我情何以堪

2x

其實全香港冇乜邊個三十幾分 要求唔好咁高 你咁高要求你男朋友都應該好大壓力

22分

磚磚見到個比較自我中心嘅人啦 可以開始diu未

你言語之間有攻擊成分 唔得 ... 係咪要咁呀

你都係呀

知唔知咩叫一言驚醒夢中人 有時係做醜人先有效

ching which u

我認我係

聽首歌多咗一版

所以除咗明仔安慰我之外 其他巴打diu L我都有用

Fb當年今日見到佢 仲以為自己唔敢睇

大學生活花花世界

人係可以變得好快
我地無辦法阻止其他人變
至少我地可以選擇唔做你最討厭嗰種人
至少我地唔應該因爲咁而委曲求全

不宜妄自菲薄 引喻失義 以塞忠諫之路

U too

我覺得理性討論比較好～

你男朋友仆街就肯定㗎啦
但都想你諗下有時候係唔係你要求太高
男人嘅自尊心都好緊要

utube

年長後會定型～

real 差成10分，me 一定分

其實diu咩？
我miss咗

不提了，已放下

差分唔係問題 問題係豆豆點面對佢

互相尊重～

好鍾意hocc
我發現距離拗返直又遠一大步

不了～

長期做女性朋友嘅樹窿 睇得太透

我會gel起去
不過長就會剪 sidecut 保持要6mm
Sor講廢話

我冇女性朋友～

但ust hku差距咁遠咩

不會～ 煩惱絲好麻煩 但又不會想失去

你講得出口 你條仔壓力一定好q大

大家係咪都唔鍾意Tb

你一直好強調你哋成績之間嘅差距 你夠膽講你唔care咩

應該會唔中意gaylo多啲

唔係話唔好，係無必要整，好多嘢會自自然然 走埋一齊或者離開

明仔gaylo黎

不反對～也不贊成 陰陽調和比較好

係可惜啫 但有d都ho sweet
起碼大庭廣眾好過hehe
Hehe會俾人用藐視既眼光望

你啱，我都有後悔有時有意無意踐踏到佢自尊心
佢依家識咗個讀嘅女仔，應該傾得好開心，好似好close咁
或者斷定咗我同佢嘅路要分開行

Who

見到連登仔成日話tb搶佢哋女朋友又乜又盛咁

熊仔自己睇下

可能又愛又恨呢

包容 形形色色嘅人

你肯定冇同佢提過關於成績嘅嘢?

我係直接啲

其實我都覺好可惜
唔敢想像我真係拍拖比屋企人發現會發生咩事
點解我唔可以正正常常咁鍾意男仔

愛恨交纏

有無見到Ak gor

你一提起已經犯咗大忌

咁又點呢

幾時發現自己係咁

問神

佢讀李家誠醫學院

犯賤

冇
靚仔嚟？

前排同個HKU medic學生講野
全程得我問野 佢答
佢唔問我 jm9

讀男女校未鍾意過男仔
高中就鍾意過一個女仔 之後有好感個d都係女嚟
仔係完全冇考慮過咁 過濾咗
有男仔追我我都過唔到自己個關坦白拒絕咗

屋企人耶撚 我真係仆定街都得

我唔係呀 唔洗估，廢事畀人起底

有神真係想問下
點解要整d佢唔接受嘅嘢出嚟

我有... 我有一次笑笑口咁提過，之後佢冇乜反應我就冇當作一回事

我冇神論～

sor律師姐姐 唔好告我誹謗

屈咗係心

我愛你地喔

but I hate u

無反應 你諗下點解啦

長大 慢慢學

你港島佢新界

又用分數將人類分類

得罪講句 你用分數定義一個人係我都分

同你奶奶講佢個仔單嘢

佢同豬閪一齊起碼無壓力同開心 唔洗比hku女用分數睇死

磚磚~明仔~我真係忍唔住要mean下

太大壓力

有無mean埋上？

根本一直都睇唔起自己男朋友 自己成績好就諗住come on james 仲認為自己無錯 知唔知點解你條仔都打返電話黎玩你呀 佢想同你講佢活得好好呀

我只係嘗試用依種方式令自己好過啲姐
我都覺得自己開始失去理智

忘恩負義

你唔係有少少介意分數 係好L介意

識個deedee係噉

我真係冇諗過come on james，佢話分手我成個傻仔咁喊咗成晚求佢唔好分，我知道我冇咗佢我唔會係今日嘅我

你唔係coj就唔會一直強調分數啦

你一直focus係佢成績而唔係性格、行為

我對佢真係好少有依個諗法，因為我覺得佢即使成績點都好，佢都係與眾不同，冇咗佢，我應該一早屈到有病
我為咗佢放低咗自己面子，畀佢當街當巷鬧我煩我都冇抱怨半句，因為我係真心愛依個人

我開頭係一直講緊佢性格 之後講起條女先focus on條女啲客觀條件度

支持你

上底加下底乘高除二

mean到由linear去area

窮J 海上的瑩 留一線唔好mean住先
佢同返自己交代就得
無必要令佢難堪

熊仔鼠 你知自己無come on james就得
其實再研究落去都無意思

多謝你
但係我真係唔會攻擊我珍惜同鍾意嘅人，佢分手嘅原因始終係對得太耐冇feel

我竟然要做super

無mean到，不嬲支持佢

Keep calm bro

放低識過新la

我想，唔係短時間做到嘅嘢
我真係好重視佢，佢已經變成我家人咁

一時嬲嬲地 身邊太多女明明係care或者睇唔起男朋友又唔認

港大人 英文超流暢

你算幾情緒行先既人 直接講出黎
感覺上係

唔計㗎 不過每個人都係獨立case
唔好先入為主

U2

我明 好似俾人出賣既感覺咁

佢嘅行為就係一直mon緊依個post

真咩 live緊？

真，盡心盡力得個柑

無計㗎

正中我心

我好少咁信任一個人，將所有嘢話曬畀佢聽
明明已經融入咗對方生活，點解仲要分開
我好似成日都好小器咁攻擊個女仔，但係我每一下諗起佢哋關係咁close我就好心痛
如果你肯返嚟，我會努力做一個好女朋友，好好珍惜你
但係同時你同個女仔嘅曖昧嘢唔好特登同我講好冇呀？你知唔知我自己一個有幾難受，你明知我醋意好大，點解仲要突登咁樣傷害我？
始終大家都愛過對方呀

佢瞓咗，瞓前係mon緊

你成日話我攻擊個女仔
我唔care你我就唔會咁討厭佢啦
我從來冇攻擊過你
係因為我真係鍾意你呀，仆街
點解你唔可以企喺我角度諗下？

你又知

佢同我講
但係佢又話佢其實真係有搵個女仔
唔知信邊句好
點解佢要畀我知
我個心真係好撚痛好撚痛

Mon post咁痴線

我都想有噉賢能的女朋友

佢話其實佢唔care你哋話佢仆街，佢就係咁仆街

其實我只係一個想有人錫嘅普通女仔姐

有個分憂解煩女朋友三生有幸

如果你看到他回到海岸
就請你告訴他你的名字我的名字
莉莉安

有冇人聽話?聽左幾日 聽到好愁

最近鍾意左一個識左個四五年嘅女性朋友，呢排散左多左單獨食下飯，但間唔中先WhatsApp 一兩句，唔知點開始好

講埋最後依句，希望你真係睇到
我係因為我好在乎你我先會係咁數嗰個女仔嘅缺點，你依家一定係覺得我好小氣好bitchy係咁話個女仔點點點
但係畀著係你，你當時面對住wth/ldj/lhy又好，你又咪一樣反應，你仲口賤過我添啦，就算到依家你咪又喺度話wth又幾廢blahblahblah，依樣嘢係好自然嘅事
你知唔知我有幾心痛呀？當時我冇揀到同你分手，因為你真係對我好重要，係無可取替
我會嘗試唔再搵你，除咗討論嗰件事之外
大個仔啦，冇咗我喺隔離自己要識諗，你成日話我太理性，我感性嘅時候你淨係會一味話我起曬綱
冇咗我喺你身邊，自己都要識照顧自己，唔好成日捱夜，決定要諗清楚分析好先好做，唔好成日瞓到電話都聽唔到，要識遷就多啲女朋友，唔好發咁多細路仔脾氣
同埋食返eclipse啦，你朝早口氣咁臭會嚇親人
同下一個女朋友一齊唔好又因為冇feel而唔要佢
feel依家嘢，一瞬即逝，兩個人相處，靠嘅唔係feel，而係同依個人堅持落去嘅勇氣同決心
就算我到依家我都係咁樣認為，靠feel同人一齊嘅話我已經換咗n次畫
仲有一樣嘢，其實我之後應該唔會再留喺香港
anyway，多謝你喺我生命出現過。

最憎on9

Hello

素

輕力diu

誠宜開張聖聽

早呀磚

你又做咩唔訓教?我琴晚4點先訓到今日7點要起身 就死

早晨呀各位

早晨磚磚 你琴晚唔係無瞓呀

早晨 海大師

我訓咗啦 而家返學

你夠精神㗎喇？

你琴日好似2點幾先訓喎

早呀風

辛苦你啦

澤馬早晨

早

一點幾姐

唔夠都要夠啦 唔係點對住班小妖精

你讀幼教?

你讀邊科呀

其實佢都變咗心 放棄佢啦

風 早

早 肉球

早晨

鱷魚早晨

早呀牛

早呀貓奴

淫海大師早晨

一唔夠訓又開始亂諗野

唔夠瞓 個腦先諗唔到野

及早放低啦 亂諗唔會有用㗎

放低左啦 已經唔掛住佢無意欲搵佢 但成個人唔知點解好頹

各位早～

蕃茄早呀

早呀茄

係鱷魚

茄茄

你只係突然失去精神支柱唔習慣啫

可能係啦

早 瑩 風 鱷魚

鱷魚怎麼了？

你唔諗咁多啦 只會令自己唔開心 倒不如搵日大家出嚟講清楚仲好

啊~~唔想返工啊~~

我每次拎出來講
佢就話做咩係開心既時間講埋d唔開心既野
我覺得好似次次得我係度成個癲婆咁發up瘋話佢

我都係

早啊牛

咁佢都好唔認真對待呢啲事

好攰

男人呀

叔叔我真係老啦

淫海咁後生

關事咩

我都係 每日都係

有邊個男人唔係追人個陣當人寶
追到就當人草

日日瞓得三個鐘
人都癲

兩個價值觀唔同

佢似拒絕溝通（我覺得

眼鏡蘿莉

咁我咪唔算男人

你係牛

今個星期4，5日都係咁

Keep咗一個月
咖啡當水飲

巴打保重呀

又要顧社交 又要顧學業
咁咪唯有放棄睡眠

same 感覺自己燃燒緊生命

好彩我識偷時間瞓

又唔見關心我

波仔 早

早 牛牛

要唔要叔叔關心下你

有d後悔...

之前有一排係咁 日日訓2-3個鐘
返工個頭痛到傻
之後都盡量早訓

如果社交係負累
咁要平衡下wo

早呀波 你未上水點關心你

精神上～

賢內助

～

Bear

生命燃燒～糧水斷絕～

牛

Bear 唔使返工？

我係日日都好攰

今日唔知聽日事嘅

今日久違要早起 八點幾撘觀塘線去九龍塘
哇屌你多人到 之前中學返學都唔覺
我又矮呼吸唔到
去到鑽石山開始透唔到氣 作嘔
咳都唔敢咳 驚真嘔
一落車即刻去垃圾桶抖咗陣 等人散咗先冇乜事

早 各位

早呀歌

太迫

歌 早

啱啱搭地鐵成班中國人撞入黎 打保齡球咁 有時真係唔係盲反中國 比返少少公德心好無

搭巴士

平時鍾意搭巴士 但今日搭地鐵去快啲

返工放工時間搭鐵會死人

hi

詩

詩詩

Peak hour撘真係命都短幾年
氣都抖唔到
我怕過多2個站我會暈低

要～

早～歌兒

返工好悶 好眼訓

詩係咪受咗啲咩刺激

每朝都搭巴士

淫海 你又乜事

今朝飲茶 又叫咗牛肉球

好L眼訓

外賣唔該 3點先放lunch好肚餓

啤啤

尋晚唔早啲瞓

失訓 自隊左兩杯whisky都訓唔著

飲酒唔會易入睡

本身諗住1點就訓 點知4點先訓到

唔係 因為實在太得意啦～

啤

有咩做

以為你受咗刺激

返工～

X2

話說明仔係咪失蹤

我回來了

x3

佢唔係熊大

磚磚～

我係～🐻

Good ～

我有次搭地鐵返工都係咁 差d嘔

點解咁遲放既

磚

牛肉

慘～ 慘～

返pt 要輪住食飯

做咩 你咁我驚驚哋

慘

肚餓了

嗰陣返part time係問我要唔要放飯

好L餓

得我自己一個企鋪 要同隔離舖夾時間

無驚無險又到食飯時間

我想辭職 太多野做

我想返學唔想返工

返parr time囉

想辭就去辭

返埋呢半個月就辭

做優衣庫囉

m記呀 7仔呀呢啲行野囉
再唔係去lab度做part time都得

有生命跡象就請

u記好辛苦㗎

個經理仲串我返咁少問我好唔好意思

未做過

你答佢你俾咁少人工我好唔好意思

做啲高級女裝嘅sales hea到喊 人工最少都50/hr

利申做過

x2👓™️

x2

我笑住同佢講遲啲仲忙 返得再少啲 佢呢排等人用到痴線 聽到我咁講即刻唔出聲

bear bear未放飯?

我想有$自由選擇～

M記～

比人當狗咁洗

不要這樣說～ 我都試過 有手有腳就得嘅公司唔請～ 仲要見咗幾次

咁豐盛

紅棗糕 牛巴識食喎

正常 我in m記都唔請

直接問候他媽～ 其實 不建議

返馬會parttime 好似幾好

m記連弱智嘅都請喎

男 做女裝？～

yup

佢train完你之後有機會唔要你

係～

一齊捱餓

咁唔知點解唔請我

服務大使好正～

你哋返工都覆咁密

要求太高 我以前都試過～

唔講啦

放飯時間

已經開始諗緊靜間食咩好

要求太高時薪

返工無皇管 我不嬲都做自己野

我食緊

茶記炒粉麵真係好正

這星期休閒些～

食自己

我就快食～

矛食 對甜點唔太大興奮

德福好多人

德福 淘大多野食啲

流沙包～煎堆～蛋撻～………

好想食灌湯餃

Train time都有錢？

正確嚟講應該係糕點

蘿蔔糕

好似有

食咗兩件

我都想食

食飯去飲茶囉

係咪已經confirm咗6號夜晚去沙田ikea食？

得自己一個

其實毒撚一個更開心

洗L你講

其實毒撚早晚留在家 卻扮忙

笑左

蕃茄妹呀
你食咗晏未呀

我去廁所個陣覆咋

等緊同事行
但已經得返半個鐘

食完茶記

其實毒撚早晚留在家～已滅亡

有飯食已經好好 仲有個半鐘就放飯

劣食 啲雞炸完擺成幾個鐘先比你食 dry過我

唔錯

我覺得可以接受

我扮工先 今晚見

之前口痕去食 叫左個餐一件炸雞一件燒雞 燒雞正正常常幾好食 炸雞狗也不diu

我都要扮工了

今晚見啦風！

等得耐嗰啲就新鮮～ KFc啲人手腳慢

用半個鐘食完個飯返來

痴線啦

平時食飯15分鐘搞定 但坐足1個鐘就返去

痴線？

痴線

有無人?

吹下水 好悶

你好呀

2019dse?

考完已經忘記曬

加油啦 考完睇返真係覺得dse好快過

隔離分店同事做錯嘢 都要話我

手！

放工

手巴！！！！！！！

呀美

dllm

cyin話miss u

蕃茄一號

五毛

食齋原來真係冇味

食狗肉^^

c dog^^

poor jer jer^^

未食貓狗
想上大陸試
但同朋友講驚比人批鬥

分左手

放假一齊，食埋兔子頭

吱吱?

this is me

好掛住你

hello食屎狗

how about me ,你不可愛了

你很可愛

佢話唔見姐姐你佢無心情上，我通知佢你回歸

hand ching=skr,666,nb

慶祝国慶

我呢？

你是孌童

Sh🤫🤫🤫🤫🤫

你係呢個po既支柱

返工坐喺度恰著咗

在家千日好～

扮工中~

在家中～

8點先放工

收6點

支持住～

終點在望～

馬拉松

加油啊

無野做淨坐 得自己一個無人吹水

玩手機玩到尿袋都就黎無電

冇得火牛？～

無帶插頭

返工第二日即刻長擺插頭同線

啲電應該都夠捱到放工嘅

商業罪案調查科

各位巴打有咩歌呢排係咁loop? 等我聽歌解下悶

你想聽咩類型

咩都得

了解下各位巴打鍾意聽咩

义勇軍進行曲

党感謝你嘅協助

同事仲未走

你等埋佢放工?

係呀 開緊零食放題

Chloe chua

你就爽啦 我仲係一個人坐係度無所事事

上嚟學術性研究

話說10月6 最後係咪 瑩 風 明 磚 四個人去?

我的快樂時代
長路漫漫是如何走過

寧願讓樂極忘形的我

明仔失蹤咗

長路漫漫到8點

去咗馬爾代夫潛水兩日

Gum siu

工已收

淫牛唔去

走得

睇心情 同埋要返工

星期日放假嘛

G的歌～

6號星期六 淫海扮工扮到傻咗？

可能佢想講第二日星期日唔洗返

又好似有啲道理

知我者莫若風也

😘

風 雲再起～🐎

聶風？ 步驚雲？

時代嘅鴻溝

滅火之 風

風雲 漫畫喎 未睇過？

歲月不饒人～睇嚟我要匿返入灰熊山谷

機動武鬥傳G(好似）我睇過一兩隻㗎

新一派！東方不敗！王者之風 ！全新招式！石破天驚！ 看招！血染東方一片 紅！

無記錯好似係咁
以東方不敗之名 我這隻手燃燒像烈火 它高聲叫我捉緊勝利 爆熱 石破天驚拳

我睇果陣好似得2-3歲 唔太記得

新香港 亞洲盟主

我記得新香港有果最大粒叫黃權發？

黃潤發 是抄發哥的～ 這套嘢特多香港元素

好悶 有咩做

食飯先

休息

就黎放工

好肚餓 食咩好

G

________________

飽飽

歌兒～

歌兒做咩咁慘呀

照完肺

好肚餓啊

支持住

好窮

咩事

你返工未？ 如果返工快快腳去m記食少少野先

當你好想已讀不回條女
但你又唔捨得
但自己又好攰
原來佢自己一路都係顧住自己
無理過我感受
約佢出街行下 一係就唔記得 一係就話唔得閒
有冇咁岩啊 但最起碼都比個日我 起碼比我覺得你有心同我出先啦
一直用善良大話呃我
其實只係想避我
朋友每次都過我只係個感情垃圾桶 zip時間既傻仔
每次只有我關心 佢極少關心我
每次我hea覆想完結佢 佢又會開另一個話題
有時同佢講完重要野 佢三四個鐘先覆我
真係好攰
點解我重要理佢 放時間心機係佢上身
可能呢種叫做愛掛

放工啦

*放

問老豆拎錢要親戚入數 跟住比老母知左
諗住拎一萬 買部電話 淨低用黎食飯
e家都唔知有幾多 好窮

自殺式表白幫到你

收咁夜..

去緊睇戲

返pt

表左啦 佢只係當我兄弟 仲求我做返朋友

係屋企做緊廢青

好悶

明白你嘅感受 早啲死心會更好

飲水飲水

哇咁嚴重

諗住唔理佢啦
但驚一去無回頭

睇戲就唔會悶㗎喇

咁你一係避佢 一係調整心態做朋友啦

隔離分店個同事做錯嘢 但係話我

避佢同做朋友都一樣咁痛苦
你要我點揀

收工啊

係

仍用接近甜蜜那種字眼通牒 沒人應該怨地怨天

打錯字 對唔住

長痛同短痛

得到這結局 難道怪罪神沒有更偽善的祝福

我都r晒頭 比唔切反應

你上司真係痴線 唔緊要啦 唔好擺上心

一副吹咩既態度hea佢 吹你唔脹

每日都要做下運動先舒服

你直接同佢講 大佬你唔好咁痴線啦

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

細爆谷定個餐都4x蚊 痴撚線
完埸去買個米線先

如果歌兒唔想繼續做咁講無問題

正常 呢啲小食先係戲院主要收入

搵鬼買
好想睇vip戲

我淨係答佢 嗯 哦 係

死都捱埋個雙糧啊

大把人買

開佢波啦 無理由咁樣食死喵

所以忍住
歌兒辛苦你喇

我廢 唔夠膽

可能呢種叫做愛掛～

單方面付出嘅愛係無好結果架 收手啦

有冇人屌醒我

唉

呢排loop返Dear Jane三步曲

有一種愛叫做放手

我都未走

我叫浩然呀

做咩叫我

送首歌比你

推

送首私人收藏比你

花過心 但你太自愛 我卻連自己都不再愛

好虐心個mv

遲早忍唔住裸辭

姐係點？

高小曼真係好可愛

Wrong hole ？～

睇完動畫竟然追唔到

一追再追～

只想追趕生命裡一分一秒

可能唔夠錢買

原來多麼可笑~

你是真正目標

推~~

一推再推~

淫海大師太悶 無得學術性研究

食緊飯

明仔死左? 定係無學術性研究唔上水?

俾你掟西瓜掟暈咗

躲於衣櫃裡 躲於失落裡
躲於黑暗不想掛念誰

收工

可能新post就會返嚟 大家努力

歌兒 唔好喊

衣櫃裏的男人

歌兒辛苦哂啦
快o的去食飯啦 你都肚餓啦

早啲休息啦 辛苦啦

推爆～ 推爆～

我除咗聽juno就係聽edmond
其他歌手唔太多聽

bear bear~

軒仔

拍乳

少聽

躲於這個自卑的堡壘~

愛上沉睡 厭了恨誰

食脆弱雞翼補數

你地食飯未啊

喝醉來麻醉 來做我伴侶

去啦去啦

加大

我食飽飽啦

食緊大家樂咖喱豬排飯

食啦食啦

海

點解會播香港料理

食咗

牛肉加蔥花~

要烏冬嗎

好飽

點解c 煙咁耐都未上水

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

遲啲就會知

比西瓜掟暈左左

做咩出手咁重

密集式掟西瓜掟暈咗

你問個阿叔

怕在陪伴你時 重蹈覆轍 回想起某君

白雪公主不多 認命扮矮人的有太多個
早有六個 多我這個不多，我太好心還是太傻未問過他有沒有理我的感受 待我溫柔吻過我傷口

陣間如果要開po唔該用番用emoji版

我唔搶了

仲有#2 要po 磚磚聖旨

能得到的安慰是失戀者得救後
很感激忠誠的狗

眼鏡蘿莉磚磚

明仔

👓™️

唔見咗人嘅

眼鏡點打㗎

👓